恒生轉倉手續係點？

呢間銀行d股票手續費真係貴絕全港屌 早走早着

上網搵淨係寫住 證券轉倉提取：每隻證券每次手續費 HK$30 另加代支費用

又唔寫明實際收費同手續點搞

有冇巴絲試過 點收費同手續點搞？ 聽日會打去問 不過心急想知

去分行搞啦
佢會問你射去邊間行...你之前要問定你射去果間行個CODE先(A01234)<<<咁既CODE
有佢就會幫你搞
仲有係一手手計~唔知你持有咩股票啦
每手好似$7.5最低$50起
當然呢個月既存倉費係要俾埋佢架啦
搞完你會有張野...將果張野通知返你射去果間行就OK
存入多數唔洗錢

唔知你用邊間行...有D要填多次存入FORM

唔該巴打 係咪每手$7.5 另加$30手續費
姐係例如 轉20手就 7.5x20 + 30 = $180咁？

唔洗加多30蚊架...你睇第一頁尾已經有你想要既答案

Thx巴打